「有圖」香港人真係好肉酸

預左有人話無犯法有咩問題

有咩問題

大把人抽卡成堆一次過掃，有咩問題？

肉唔肉酸我唔知 但我覺得佢地好毒

無呀，直頭係恩賜小日本
送錢救濟佢地

睇唔到個問題係邊，買自己鍾意既野之嘛

點解呢個世界上往往都有你呢一類既戇鳩仔？

負皮俾樓主

有咩問題先屌你老母

是但啦,係香港草錢都無用,咪又係送比地產商

咁先襯托得出你呢一類自以為高人一等既戇鳩仔

買嘢都要比人鞭

有乜咁肉酸 大把人一盒盒咁買黎抽

買又唔係偷，樓主做乜？

所以我地唔應該屌d大陸人掃各種唔同既貨
大家都係買自己鍾意既野

幫你駁埋，大陸人掃必需品

咪係 唔成盒抽，幾時先中想要嗰張？
打機課金200抽嗰啲你又唔屌肉酸？

屌你真係搵黎講，抽卡講既黎運氣，運氣唔夠銀紙搭夠有乜問題？
依家唔係買實物呀，佢買咁多打開可以全部都係垃圾卡 你估無風險？

先唔講大把人做係咪就代表岩

我住日本幾年
見親都係華人賤種先會一手掃晒
真係未見過日本人咁樣買法

你先係自以為高人一等
呢類卡係真係預d人一次買好多黎抽
唔係拉埋大6人掃必須品黎講就代表你自己岩

課金會唔會掃到sold out下一個買唔到

樓主快D走

樓主真係弱撚智

你認真？
AKB48啲fans一買2000隻CD嗰啲係異次元空間發生？

睇完張圖，問一問自己
1.呢啲野係唔係必須品？
2.呢啲野有無人係無咗佢會死？
3.買晒呢啲野對人地有無影響到日常生活？

如果全部都係無

買幾多關你撚事咩

哦

依張圖我剩係睇到有個人買左好多佢鍾意既野，唔知真相下我地一定要屌左先因為佢一定係奇貨可居，明白，謝謝

大把人一盒盒買啦 上面算得係啲咩

啲卡會sold out?

你真係弱智到無人有，買晒你副身家都未有機會sold out 呀

唔驚
大陸人，香港人雙種標準好正常

你話佢大量買奶粉就話啫

如果係大陸人買，連登仔一定大大聲屌

係咪一間鋪掃盡？

好虛偽

係掃盡成個town既CD 鋪呀 ，一間邊有2000隻咁多
點呀，嗰啲又唔係日本人？咩人黎？

想講啲日本仔都係掃卡包抽卡
有咩問題

樓主真係無改錯名
同環保膠一樣無野搵野屌

我開post有無影響到你日常生活？
我開post關你撚事咩

屌你咩

做多左啦師兄

掃盡Town?
我同我同事都買到喎

點解世界上有樓主呢種咁on9嘅人 仲以為自己好撚型，點知攞嚟柒仲要死雞撐飯蓋

唔嘈啦
過一排開返同樣post
換左香港人三隻字做大陸人睇下先

總選投票嗰期呀，仲要日本你住晒？
你同我講嗰班友住同一個City?
話你弱撚智真係無錯

通常買得多就一盒甚至一箱買
但係人哋可能得返散包咪會咁買
其實份量同盒係一樣

on9樓主

大家唔好怪樓主
樓主可能係正宗毒撚
當左卡係必需品
無咗卡會無命

建議樓主深潛

大把人玩tcg一箱箱咁爆
外國人玩mtg都係咁

世界上既on9仔點少得你呢種跟風抽水既垃圾

邊個town

掃晒自己中意既野同見有利可圖囤積炒價好唔同

屌你老母仲要以為自己好撚醒咁，如果你有買開而買唔到先屌啦，真係關你撚事

香港人真係好肉酸
不過係樓主你

世界真係各種各樣既人都有
話緊你呀樓主

對毒撚黎講真係會死
等於奶粉對bb咁重要

撚知咩
5500張投大島
3000張投乃木坂
幾十箱咁掃一定唔係日本人啦:o

樓主

梳牙，bc仔一個

有咩咁肉酸？非賣品嚟㗎？唔比買嘅咩？

無一個回覆係撐你 又真係幾肉酸

正如路過見到有人扭蛋扭清成部機都唔會有人give a fuck
根本無人想理
都唔知你做乜柒擺人上嚟 時時刻刻諗住點批鬥人
好撚肉酸

樓主乜撚野狗屎垃圾都PO上連登
係囉
樓主好撚肉酸

掃必需品同非必需品兩回事黎

有你真係映衰bc同胞

香港人真係好肉酸=樓主

哦，原來掃盡個town係你鳩吹架？
不過你好彩呀，我依加勢弱
無人會話你鳩吹妄想當事實同人嘈

唔知邊個town就我鳩吹
你慳啲啦柒頭皮

想像到樓主出post前個樣

大陸人有錢掃貨要比香港人插，香港人掃日本仔嘢就冇問題

樓主死全家

講到有地方掃盡
但係講唔出邊個地方都唔叫鳩吹
我真係要收皮，係死撐方面你叻咁多

又唔係生活必需品 又唔係偷唔係搶 唔明有乜肉酸
樓主咁嘅反應 唔知仲以為佢個啲係奶粉嚟

分身？

第二個講呢個事實既巴打

屌你老母收聲啦
死雞撐飯蓋
你個名同環保膠一撚樣無野搵野講

Youtuber?

講就係既話快d祝埋自己中頭獎啦

雖然唔係有錢就得
但重點係生活必需品
根本影響唔到人生活

你都撐撚左3版啦，唔洗見低自己喎

結論樓主真係弱智既
咁鍾意比咪返中國慢慢比囉
大家優越感比到你

想講
打開有隻game 食杯麵有野送

日本比人掃哂

垃圾弱智樓主拎大陸人搶樓搶奶粉黎講
日本人無撚左閃卡係咪會死呀

你想同大陸人搶奶粉日用品比?
唔好話我知你冇堆閃卡會餓死

唔埋堆撐香港人一定係鬼
唔係藍絲既全部都係黃一樣思維

係分身呀，快d舉報比連仔知，佢會block

中意一樣野而又有錢買，有幾肉酸？
樓主On9?

2018仲黃藍絲
唔止弱智，原來啱啱放監

仲咁多人理樓主條on9仔

樓主有問題

柒左就潛啦 自己見識少就屌人肉酸
基本上有錢都一大堆買黎抽嫁啦
抽同買撈埋黎講 仲拎大陸人掃貨黎比 訓醒未

呢d係咪必須品先 你買完 係咪人地冇得買？
大陸人係掃9曬你d奶粉 搞到本地人冇得買
你係冇卡買會死？ 同埋係咪掃到你冇卡買？

人地買咩關你咩事

傻西樓主，用個死人腦諗下如果大陸人掃曬香港啲yes卡會唔會有人屌

舉例都舉到錯撚曬 豬一樣

岩啦，唔轉移視線點得
都比我屈到你入掘頭行

重溫多次
掃盡成個towncd鋪
邊個town就唔知啦
總之唔係鳩吹啦

繼續人身攻擊我遮醜啦

可憐下佢姐

大陸人掃名牌唔會有人屌呀
係屌班生番落黎買兩枝豉油兩罐奶粉要我地講多謝

你出呢個POST 唔係自以為高人一等咩
你仲有面話人

一盒盒咁買世界杯貼紙你屌唔屌？

得啦得啦我鳩吹
你開間CD鋪備貨原來會備5000隻，人地一話買即刻可以入倉搬出黎，果然生意奇材

樓主真係好肉酸

香港人點止屌大陸人買奶粉日用品呀？
再講，屌大陸人買奶粉班柒頭，你食緊定係岩岩生左件呀？

好慘
樓主快d走

笑撚死 借🔪？

舉例啦撚樣

( Show Blocked User - 環保假膠 )完全封鎖

最多笑鳩佢哋yes卡都掃
講真掃晒廠商自然會印返一批貨
你驚佢無紙咩

班大媽舞搶左你咩日用品

唔係生活必需品我覺得ok

你都係快啲潛啦
真係好柒

想睇樓豬東山再起開過個新post將香港人改做大陸人

屌你老母 你系討論區開po 話唔關我事？

講真 呢d野 十幾年前d online game 咪又係咁
大把人想抽到自己想要既野去掃貨嫁啦

係唔係條友靚仔過你有錢過你唔抵得人要放人上黎呀 大陸人搶既係生活必需品 條友買既係奢侈品 你明唔明個分別呀小朋友

我應該要驚人地係我個mon跳出黎打我定係點

間鋪自己都係入咁多貨先有得咁賣架

樓主選擇性失明 人地問閃卡係咪必需品又答唔到
淨係識拉左去講人地蝗買奶粉咁

真係乜尻都可以屌一餐

唔同問題都可以拎嚟相提並論
你知唔知自己講緊咩
越嚟越肉酸喇.......

知你匿埋係個mon後面好威啦

諗起樓豬本身出post想呃正皮
點知最後咁撚多人屌柒佢就好想笑
仲要死雞撐飯蓋

樓主依家係呢個”唔駁嘴會柒”既情況下
我知你家陣谷住谷住度氣 一定要死撐
但潛水真係幫到你 睇下d開心野 唔好再嗌啦

你唔撚係呀下？呢個我都廢事答你
諗過個啦on9仔

痴線佬

睇到都忍唔住留言

柒夠啦好嗎

香港有樓主真係好肉酸

比人屌到一棟都無，有咩感覺

你知我係邊個一定唔撚敢串我

人哋入貨一箱箱咁入
一箱幾十盒
放出嚟嘅散包可能幾盒份量
分分鐘有客直頭一箱咁買
張圖最多得一兩盒

屌你老母
唔講以為佢偷野跟住放上網
人地買野有咩問題？
正一on9仔

樓主咁樣真係好肉酸
自己細細聲講咪算 仲要放上網
你唔係諗住放上黎就有人同意你嘛
收皮喇

咪就係囉

咁如果佢買一包拆一包唔岩心水再買一包
咁你屌唔屌?

人地掃咁多都係想抽到岩心水野姐
學樓上話齋, 俾錢買咁多抽唔到都係風險
肉乜撚野酸

又唔係拎去炒

幾十人對我一個
點應得切呀？
仲有，你盲閪睇唔到又屈我無應
跳大媽舞阻左香港人乜野必需品呀？

諗到樓主谷住道氣又唔甘心深潛
但越駁又越柒
柒咗又要死撐扮自己無柒到嘅感受

你真係唔係蠢咁簡單
D例子舉到錯撚曬
竟然用大媽舞同抽龍珠卡比較
樓主智商有問題

講到你唔係咁

樓主呢種支那狗，應該無得去日本啦

樓主柒撚到

人地買自己鐘意嘅嘢
Post相係相關群組
同同好分享
有咩肉酸得過你？

你收聲罷啦
越搏越顯得你弱智

你有point就唔係幾十個人對你一個啦
你不如諗下點解冇人企你果邊先啦

唔怕佢死雞撐飯蓋
最怕佢真係理直氣壯打從心底裡覺得眾人皆醉我獨醒，以為自己舉例舉得好有point

結論：樓豬係弱智

用抽卡同必需品黎類比

弱智

樓主其實好值得大家欣賞，柒左唔深潛，勇氣可加，再加上擇善固執（只不過得佢自己認為）

樓主巳深潛 返黎繼續駁啦 唔係好覺得好肉酸咩

唔直接答咪好囉，有咩道理回應到
香港人屌大陸人就算唔係影響必需品都屌得岩，大媽舞就係一個例子

但係香港人搶鳩日本人野就一定要影響到必需品先屌得先叫做有問題

樓主你收皮啦 我夠住係日本啦 住係日本唔係好威嫁炸 人地去下旅行掃自己想要既野 有錢咪咁做 你都可以 日本人都可以嫁 柒夠未？ 你係咪冇錢發窮惡屌鳩人炸

抽卡唔係咁抽點抽
我見標題以為係化妝品護膚品/藥之類
點知係卡

你話goods限購限抽就話啫 on99
負評係俾你既

樓豬係咪之前開嘅POST無人理就要開呢啲

個必需品咪就係我瞓覺時間囉

唔講以為偷

一開始仲以為係拎晒啲贈品走 原來係果啲卡 啲卡冇貨都唔影響當地啲人咖啦 佢又唔係炒賣 有乜問題？

假設200張卡有一張金卡
你抽到190都無
咁你會唔會留番一包比人抽？

唔撚使問

樓主一定係想去買卡個陣
發現比人買晒
唔忿氣就擺人上網

樓主唔好唔開心啦
或者你問下店員會幫你Fill返呢

掃人地啲必需品例如班大陸人搶奶粉就話姐

因為我屌緊既係「香港人」
都係藍黃既例子啦，我走入藍到屌警察係無運行架啦，圍爐都可以用黎打飛機
果然係香港人

日本靠動漫同周邊推動經濟同旅遊喎
搶？日本人都未出聲

屌大陸人搶必需品原因：影響民生
屌大媽跳舞：滋擾、劣質文化入侵
一直講緊問題都係買中意嘅野係咪影響民生係咪咁嚴重，如果你拎大陸人呢啲行為嚟相比

不過其實我入嚟同留言係因為你戇鳩姐

笑死，自己都講咗唔係必需品啦
除非樓主prove到有大陸人係香港掃卡掃報紙有人屌先好再出黎吠啦
好心你咁多時間就讀好啲書啦 中小學應該差唔多考試

唔少日本人都係幾盒咁買 拍埋上youtube做unbox+unpack 上youtube求其search都有 點睇？

香港有你依類人最肉酸呀
柒咗又要死撐 又唔認錯

我都唔質疑你呢個鐘數又會未訓啦
影個街景睇下再講啦

住日本幾年都未聽過「大人買い」？

話你on9怕你嬲

大陸人落黎掃曬啲LV有咩問題 我地仲無任歡迎添啦
你話條友掃曬啲納豆就話姐

屌你老母
咁係咪隔離post屌香港人食煙都係好似你咁面倒啊
睇下你點駁

你覺得一人一張先好睇係咪

成個post充斥住一陣柒味

大把人玩卡都係成盒成盒咁買

樓主抽左200張都唔中金卡
本身想買多幾張
結果又比人掃晒
麻煩大家唔好再繼續攻擊佢

厲害了我的港

港豬一野掃哂 日本本地人買唔到

冇事既

要不是我地港人來旅遊 你們小日本就完蛋了

厲害了我的港。果然血濃於水

日本不嬲都有人咁掃卡
由仙魔大戰時代果d 威化卡, 個term 叫 "大人買い"
係大手掃咁意思,
(細路只能買得起一包既食玩，d 有錢大人可以成box 買入)

老家實實 奶粉夠唔係必須品啦
可以飲人奶架wo
撐樓主

其實內地人掃必需品無咩問題，問題係政府收多咗利得稅，無將經濟成果好好分配俾香港人。

如果政府起多d公屋，又派錢，又將公營醫療條隊縮短，我好歡迎全世界任何人來香港，爆買任何嘢。

睇膠post都學到野

除咗毒啲 有咩問題？

想睇佢點駁

厲害了 我的港

唔好咁啦，直線抽擊樓主俾你激到中風啦

大媽舞係滋擾，低俗文化，樓主點解買卡係同大媽舞一樣 滋擾到邊個？

樓主是咪過日本叫雞唔畀錢畀人搭咗蹲咗幾年？

有咩問題？你話拎去炒就話啫

樓主點解你咁on9 請問你中學畢業未

樓豬以為眾人皆醉我獨醒

大媽舞噪音污染嚴重影響生活質素 咁都唔必須？
幅相頂盡咪幾盒卡 一間鋪點止入幾盒卡咁少
仲有你話未見過日本人咁買？ 日本大把youtuber買呢d 玩具類嘅產品都係兩三盒咁買 開箱拍片俾觀眾睇機率 甚至可以扭曬成部扭蛋機d 扭蛋出黎俾大家睇 個d 你當佢地唔係日本人

一陣又問你邊個town

Up唔出既呢堆都係假圖，收收皮先

內地同胞來港掃貨有咩問題 你話找去炒就話啫

厲害了

一陣樓主又問你係邊到發生架喇

抽卡有咩問題

g持樓主facebook留言屌爆呢個自私香港人

大你老母媽咩

無講邊個town肯定係鳩吹

我地係香港人 咁你係咩人？ 屌你老母 正一屎忽鬼 唔講以為做左啲咩柒野 仲要用埋啲傻尻理論黎駁 同樣如果有大陸人落掃曬啲卡 你都覺得好肉酸？ 根本wfc

上面話 日本人都可以成盒掃

係阿 香港人都可以掃哂d野 唔比大陸人買

咁又屌9大陸人？

厲害了 我的港

樓主你都冇乜勝算 不如休息下先 抖多陣繼續被人圍攻

咁呢個一定係華人賤種

轉個分身出黎柒都唔好咁明顯啦

頂多笑佢敗家啫
抽卡咁多年都係一盒盒咁買ga啦

駁唔到又屈分身 厲害

一個係自己地方買自己既野
一個係人地地方買人地既野

你打出來reply果時唔覺得肉酸架咩？

樓主唔好走呀我仲想睇你表演一打十架

掃卡有咩問題

大陸人嚟香港掃 係第二件事

兩件事差咁多 唔可以一齊討論架喎

完美擊敗樓主

唔抵得人地有錢

樓主本身以為批鬥到人，好多連登仔會撐佢
個嘴臉肉酸到

得啦乖啦
俾碌鳩你含 唔好嘈啦

轉撚左ac啦

樓主柒撚到仆街

樓主前世未見過人玩卡？全地球都有痴線佬成箱買
MTG又係 遊戲王又係 Pokemon又係

香港人去日本掃卡

同大陸人去香港掃貨

有咩唔同？
你既自己地方 係只 香港係大陸人自己地方 ？

買閃卡同奶粉有得比較
你衝出黎做乜鳩

上板係樓主分confirm 今次仲捉你唔到？

又唔係掃日用品
做乜鳩呀樓豬

我冇話係奶粉

大陸人乜都掃 咁人地有錢 買野開心自用又唔得？

樓主 你收手啦
真係柒到無眼睇

我純踩港 雙重標準
唔係撐樓主

你就是樓主

話人蝗蟲 自己又去日本做蝗蟲 厲害了

係咪自己遲人一步買唔撚到係度發脾氣吖？

俾足錢就得啦 你理撚得人買乜春

又唔係必須品，有咩問題

開返正ac la 係人都知你係樓主啦 咁撚明顯

喺香港貨量有限就好多人會餓狗搶屎，但喺日本大把貨，根本唔會掃斷，當然限量除外

樓主係咪唔抵得人哋買到呀

咁內地同胞俾足錢 你地又屌？

又打稻草人
如果唔掃必需品wfc?
話鳩知你成間周大福買埋咩，有咩問題？
就係班賤種蝗掃日用品必需品先俾人屌。
定係你覺得啲卡係日用品必須品呀？

柒左就潛啦
仲兜

咁你係日本都撈得幾唔掂 身邊無人有錢

你除左屈分身 冇正面回答過

點解內地人都係俾足錢 掃貨又唔得 香港人做就得？

屌香港人 同支那人一樣
又可以踩香港人
又可以抬高支那人
一石二鳥

而家有人屌大陸人掃名牌掃閃卡？
舉例可唔可以舉啲同性質，有平台可以比較嘅野？

我知點解你撐樓主
一係你就係樓主
一係就係你同佢一樣邏輯有問題

另外真心想問，到底掃閃卡帶咩嚴重後果要集體憎恨公審肉酸的香港人？求解答

今晚見識到多樣香港人肉酸野
無人幫既時候恥笑你無人幫，再打飛機慶祝自己埋到堆圍爐成功
好啦，有人幫，果個一定係你既分身

的確我係估唔到咁既反應，不過我會隔耐d再試下用大陸人三隻字玩多次，因為我都幾相信連登仔會雙重標準
早抖

做咁耐人第一次聽到買無聊野都唔可以大量買
你係咪諗多左

冇龍珠卡包生活唔到，佢地係卡蝗，好有問題，好肉酸

咁依家香港人主要係屌緊強國人掃乜野貨先
一直都係講緊日常必須品
佢地掃名牌袋有冇咁多人屌？

樓豬想博屌咪出聲囉，反正伯母日日都幫我含俾我屌，唔爭在屌埋你條柒頭賤種

冇話咩日唔日用品

你大陸人淨係去哂東涌 都話唔撚俾？

人地俾足錢 消費

有冇人明樓主就咁擺出張圖係想表達啲咩？

一個人杯葛全世界，哪裡來的自信

樓主 好有型呀 一夫當關！

收皮啦

大家識做啦
之後有話大陸人掃卡既post記得負評兼反駁

呀樓豬
日用品係必需品
大媽舞
係影響民生環境、係噪音
iphone,抄黃牛飛 係犯法、提高不合理嘅價

至於樓豬po 個位當事人買嘅嘢
第一 唔係必需品
第二 大量貨、貨源充足
第三 本身就係畀你大量買大量抽
好似咩遊戲王、bs卡一樣，叫「爆盒 」

有時有啲嘢無知唔緊要
唔好死雞撐飯蓋啦，真係好難睇

有啲為香港人係仆街
但連登唔係你借刀嘅地方, 知道嗎小朋友？

有屌佢地買嘢？
屌佢地嘈，屌佢地無禮貌呀弱智仔

人地同胞去東涌 行下街 食個飯 屙下屎 都唔撚俾wo
掃下屈臣史化妝品

點解會有11個正評

樓主眼中買6合彩多過一條飛都=大陸佬黎掃哂必須品

又唔係必須品
有咩問題

你up乜9呀

日本大把youtuber 都係成箱成箱玩具咁買喎
你又話未見過
咁個d 係咪唔係日本人 係你眼中都係華人賤種

大媽舞 影響市容 阻街 製造噪音
你個case呢
點影響大眾?

真係好核突

我買嗰d又唔係日用品
買多買少啲日本仔都唔會少忽毛
關你撚事咩樓豬

收皮啦你死毒撚
又放人上連登
買唔到D垃圾卡,好撚嬲呀,ON9

最慘係公屋 香港身分證 學位都比佢地掃囉

擺睇tvb都擺左鳩萬幾年啦
唔好話我睇死你班垃圾啦
真係訓啦柒頭
收皮

唔好扮受害者被迫害，你明唔明點解你無人幫，因為你戇鳩，因為道理唔喺你嗰到呀。你咁堅信自己啱點解一面倒？因為得你覺得啱

我好相信你遲啲試驗連登仔係咪雙重標準嘅例子會係用完全唔同性質無可比性邏輯fail嘅事做例子 我好期待又有得再笑過，加油

仲要改個日本名扮日本人掉上網威 香港人真係好肉酸 支持樓主

無撚聊！唔撚抵得人哋？眼紅人哋有錢去日本？

( Show Blocked User - 環保假膠 )

單機啦，柒頭

樓主潛水啦

一次過買2000張卡，佢一定唔係日本人黎

支那仔確認
你就同佢地係同胞

呢個個問題係黎既人太多 造成滋擾

人地買卡點造成滋擾？快d答

香港人係屌佢地係東涌掃outlet d 貨咩？
連屌d 咩都唔知就咪撚出黎柒啦

課金抽卡又比人話

樓豬on9仔

偷換概念

你話佢有限人買幾多盒，而佢入多咗你屌佢肉酸，合理；但而家人哋又冇限買幾多，佢入晒幫人哋掃貨多謝嚟唔切。

照我睇，你都係想講佢咁入，搞到啲人（可能係你）嚟到想買買唔到，但係睇你啲留言歪理真係睇到好撚火滾

又要訓又要覆

屌 肉酸得過你放人地上嚟公審 一諗起你開post個陣以為會有人幫個閪樣就想笑

其實你知唔知咩係大媽舞

點解大媽舞咁多人反感？

你舉例都舉個貼題d啦

樓上用Yes卡做例子好正確嫁又唔見你回應下佢？

Btw 其實佢咁樣買係好少 自己上網睇下d人點樣成箱掃卡黎抽啦 Youtube大把 不乏中港日台人
新期紅起既pokemon卡日本係賣到斷貨 唔通係其他國家人掃哂 唔係本土日本人掃咩？

焗撚住道氣邊訓得著呀

屌呢d靠機率chok既野本身就想氹你大手買入架啦 你一包一包咁買佢賺條撚呀？

同大陸人被屌蝗根本係兩件事
伊加佢地掃果d野係預你大量入架？買得多奶粉會中獎呀？
仲未計d大陸人掃黎係走水貨賺錢 兩件事既性質完全唔撚同

仲有乜撚野大媽舞 牛頭唔搭馬嘴
樓主你不如都係縮返入老母個閪度先？

收聲啦暴躁IT狗

大陸人係一班一班咁黎喎 而家係咪成班香港人去掃先 仲唔撚明？ 真係免費幫你老母教仔

個2位港踩撚明未呀
咪下下打到草人同偷換概念啦

樓豬潛水ok? 我當睇唔到

樓主快d起身，難得星期日晚咁歡樂，撚狗咁撚

樓主柒咗大家唔好推

關你撚事

現實中有啲人真係會無嘢搵嘢嚟嘈，因為人太悶，心理唔平衡想搵人傾下計嘈交。就算講到尾段知自己係有啲唔啱都會繼續撐，因為無咩落台楷，但講多幾句又唔會死，咪繼續

樓主係咪冇玩過卡？
以前玩數碼暴龍同BS卡
成日同啲fd一齊去點鋪頭爆盒（一盒盒買）
有咩問題？

想瞓又犯賤睇下連登仔點覆
再絞盡腦汁諗下點樣霸氣回覆
諗撚咗好耐終於有個好型嘅答法屌柒你班連登仔
點知又俾人秒咗，屌到一棟都無
樓主都好想瞓咖，不過

樓主無人撐你唔緊要
我撐你

樓主好撚型 樓主一啲都唔柒 佢講得無錯

搵買卡同必需品比，你傻撚咗?

百貨公司抽卡唔爆得盒
sorry笑咗

好啦好啦 真係好肉酸呀
乖 早啲訓啦 樓主

Rip樓主

柒得咁勻循又好笑都算近年少見，
我決定unblock返佢

其實你有冇讀過書㗎 有冇文化㗎 真係好撚好奇你現實係點 我係你老豆打撚死你算 講野完全唔係一個正常人會講嘅野

其實玩開卡game都知呢d事係正常會發生

有錢既會狂抽 唔明樓主係想井底之蛙定想出黎扮看透世事

又唔係日用品，買晒有咩問題? 卡公司只係印出黎，要幾多有幾都多

其實樓主今晚帶俾我好多歡樂 加油
樓主越激氣越駁唔到我越開心，諗到更戇鳩嘅駁法咩，我仲開心 戇鳩到咁嘅唔係好多咖咋

香港人真係好肉酸 買野都關你事要po上黎

諗起樓主而家谷到塊臉紅哂又反駁唔到個樣就好撚想笑

唔怪得有人開POST 話香港要加入哲學做必修科
屌真係基礎邏輯都冇就學人開POST 真係等做笑柄

經過卡店見到呢D玩卡都覺得好撚毒,個個都油頭毒撚毒氣攻天

難分真與假

我發覺條假膠好鄙視華人
住係日本當左自己真係日本人呀？

你老母喺街跳大媽舞騷擾到人
毒撚去日本掃卡又影響到當地人啲乜

好多日本人踩點掃人地鋪頭幾盒卡，一間間咁去，樓豬係咪已經縮返入老母個閪到

你條柒頭未玩過trading card game姐
一盒盒咁買架

我跟本冇理過咩 卡唔卡日唔日用品

係上面d人話 去下旅行掃自己想要既野 有錢咪咁做 你都可以
咁人地內地同胞都係去下旅行掃自己想要既野 有錢咪咁做

個兩條友不斷咁偷換概念同打稻草人
仲想借機會笑連登仔雙重標準
今次失敗咗啦 搵個好d 理由先啦

香港人屌大陸人一定有佢既理由架，實無錯架喎，係香港人角度丫嘛
正如問返大陸人一樣覺得自己無問題

至於呢條友咁掃，我覺得個問題係一手掃晒，後面既人買唔到，完全無諗後面既人，佢唔係淨返兩三份，而係大量掃到變0，我同我日本既朋友傾，對方都覺得唔好睇，即係肉酸呀

拿，我講就唔中立既，呢到實有人識日文，唔相信係柒既就拎呢張圖上Twitter問下日本人點睇啦，繼續笑我柒呀on9呀收皮啦乜乜柒柒都只係你地逃避現實既方式，我真心建議你地搵日本網民問下

我識樓主，佢智力係有小小問題

不如你睇下上面youtube 啲片嘅留言啦屌
洗撚用呢張問人咩

屌你又話瞓覺

我係認同爆盒冇問題的 玩開卡都知會一盒爆

我係駁 「人地去下旅行掃自己想要既野 有錢咪咁做 你都可以 俾足錢 有咩問題？你話拎去炒就話啫」

咁內地同胞都係去下旅行掃自己想要既野 有錢咪咁做 俾足錢 有咩問題？你話拎去炒就話啫

樓主正式成為過街老鼠

佢諗咗好耐點覆

所以咪話你偷換概念 兩樣野冇可比性囉
搵個第二個post 黎支持你d 「同胞」啦
支那仔 無謂係呢個post 死撐啦

早排秋葉原影
隻碟11月21出
出碟過幾日去已經完售哂
twitter見好多寫日文既疑似香港人掃碟
應該全部都係比D爛鳩港豬買哂

睇到呢到已經知樓主係弱智嘅
明明講緊買啲遊戲卡
用大陸人買奶粉嚟比較都算啦
點知仲用埋大媽舞黎比較
真係笑撚到收唔到聲

玩卡一直都係一盒盒開嫁啦
一包包開曬d閃走個d你先上泥開post ok?

得啦支那仔

拉埋大陸人黎講
依家先知原來日本人食閃卡大

明明你地先係港蝗 又屈我

白痴

樓主出嚟回應下

你叫支那人做同胞喎，你唔係支那人唔通我係？
真係黑人問號

如果有人掃哂d 岡本，又會晤會係肉酸啊

個問題就係佢地真係拎去炒呀嘛

上面有人話香港 係中國自己地方

on9仔

你同樓主一樣諗野古古怪怪

大陸人掃奢侈品同非必需品 對生活有咩重大影響？

缺少必需品同非必需品所帶黎既後果好唔同

例如奶粉同Yes卡咁

有期係好難搵初生bb食既奶粉 大多比大陸人突然掃哂
咁班bb可以食咩？ 人奶唔係個個媽媽都提供的
咁係影響緊bb既成長

Yes卡比人掃哂 會令支持者無得抽而失落 但亦有其他娛樂選擇

兩者分別識分未？ 淨係識咬文嚼字 針對「掃貨」呢講又唔識諗下後果同分別

d比較柒左少少
當笑話睇就幾好笑

得啦 係你同胞呀嘛
明架喇支那仔

不如你又上youtube 睇下d 日本youtuber 片啦 上面有埋link
同埋你咪又係淨係得幾個人黎支持自己 憑咩話人逃避現實而自己就係反映現實個個

其實真心係睇你買咩貨，抽卡不嬲都係預左你一口氣買一大堆提升抽中稀有卡既機率。

我相信如果香港人係掃哂日本啲奶粉，床位一樣會比人屌

柒少陣啦

你柒完就好深潛啦 重活係自己嘅世界 一開頭又扮曬嘢攞大陸人搶奶粉嚟比 比人插穿話唔係必須品係度扮睇唔撚到 重係度死雞撐飯蓋 話乜撚如果係大陸人咁做一定會插佢 而家邊撚個話會㗎？ 又係度自己FF？乜都FF呢啲咪叫自以為是囉 當自己乜水? 而家又話有個日本frd覺得肉酸又係你FF出黎嘅？又話日本人唔會咁做 上面舉出話fans買CD又當冇到 大佬 你唔好咁癡線啦 點同你玩啊

樓主柒到咁應都唔潛水

我諗如果啲支那人落黎香港掃哂啲yes卡而唔係奶粉，我地應該會勁鍾意佢地黎
btw樓主真係好撚on9，成個崇日弱智仔毒撚咁

日本超市買呢D 係平過香港好多既
其實一次過買多都好正常，唔係點齊一SET，例如Bearbrick 果D 都係一盒盒咁買...

你係咪果d茶樓飲茶食點心一定唔食最後一件ge人黎

又唔係攞黎炒 有咩問題

大陸人掃咩都好 唔搞到香港人既 有人理佢地咩

而家係掃到香港人生活都有問題

最實際例子 奶粉

當時係掃到班家長要搵一罐奶粉左搵右搵咁

試問無哂卡對日本人有幾大影響幾大既回響？
何況張圖真係算好少包
比盡一兩盒 真係痴線既係會成條成箱買

你就真係肉酸

原本諗住圍爐取吓暖，拎吓優越感，
以為自己好撚型，高人一等。
下次醒目D啦on9仔

見到你都覺得柒

爆盒都唔撚識學人扮道德超人
早抖啦

成日奶粉 做乜鳩 而家都唔興奶粉

做乜一直追擊住奶粉 因為唔敢面對

人地買d 化妝品 護膚品 唔等洗既野 你地咪又係屌

不嬲都覺得其實香港人去日本掃化妝品同大陸人黎香港掃奶粉其實本質上沒有分別
只不過奶粉缺貨化妝品冇

大把人講左好多次啦 你唔覆咋

必需品vs非必需品

點解可以on9得咁緊要
訓前都有得開心下

明買明賣有乜野問題

成日奶粉 做乜鳩 而家都唔興奶粉

做乜一直追擊住奶粉 因為唔敢面對 駁唔到

人地買d 化妝品 護膚品 呢d非必需品既野 你地咪又係屌

我真心問過啲日本朋友
佢同我講嘅嘢一樣喎 無問題

咁啲卡個原意、文化
係畀你買好多嘅
咁搞法係咪每日只可以抽幾包呢？
係咪永遠都唔可以買最後一包呢？
因為之後嘅人冇得買？

同埋呢啲卡包好快就會返貨
供應充足， 亦唔似得必需品需求咁大咁迫切

你以為日本人係一張一張買架？

又黎亂舉例

知唔知東桶發生咩事同埋點解東浦人咁反感？

如何在弱智人士面前，為自己的正常智商感到高人一等?

睇過，邊撚個屌？
你FF出黎？
我好撚支持佢地買啲非日用品喎，買撚晒個海港城都唔關我事。
不過又嘈又無禮貌又污糟我就一定屌。

佢地話阻街丫麻 商場迫爆人 去廁所都等成粒鐘

咁人地去旅行都係俾得起錢 求開心 好似係

你肯定依家d 人屌佢地迫曬係東涌係因為佢地掃化妝品？

假膠

樓主仲未訓，落松屋買個牛飯慢慢諗點覆

唔好訓住啊，好少有得睇人開post柒得黎又咁真心

小朋友話你係唔出街呀？抑或係文盲呀？
洗髮水沐浴露仲唔係必需品呀
求其出市區行一轉藥房啦大佬
唔興奶粉

係咪必需品先

btw玩過卡就知 普通玩家都會爆盒啦
有人成箱掃都唔奇

講緊買嘢 你就講阻街
弱智？

咁即係唔係屌佢地掃化妝品啦
即係唔關事啦
咁你舉呢個例子出黎做乜鳩？

佢買個量都唔係好多啫
頂多咪俾佢清咗擺出黎啲貨
又唔係限定品
我就唔算後面既人會買唔到

真係有人屌wo
話人地掃貨迫爆 咁人地俾得起錢 去旅行求開心 又唔得

條友痴得好勻巡

又係度攞東涌做例子
買野冇所謂
佢地點買都唔會買得曬d必需品
而家係屌政府冇做好規劃就放晒d大陸人係東涌呀on9

又發表弱智偉論，少少邏輯都無

係咪換咗AC咋

其實都係
btw我當年玩先小學

仲要特登搵新聞圖，班大陸人一話買既唔係必需品就當寶咁cap上黎

媽，好柒啊

老細重好開心.......再入貨

好想知邊到有人屌大陸人買化妝品 護膚品？ 咁耐而黎無聽過有人屌呢樣

反而日用品就聽過唔少

同埋舉奶粉駁唔到就話唔興講呢樣

你知唔知啲人係屌緊邊個呀？唔好將自己FF嘅野當真好唔好

咁多弱智小學雞上連登

搵到張圖打曬飛機咁

我純粹想表達 香港人掃卡冇問題

大陸人掃貨都問題

係你地盲反中國 總之大陸人做乜都係錯

為我地帶黎歡樂 唔好咁快瞓

咁係咪屌緊佢地掃d 非日用品搞到東涌人冇非日用品用先？
樓主post 個條友係咪迫爆成間玩具鋪
究竟你知唔知樓主想屌d 乜

得啦支那仔 靜啦

我純踩港 借po踩港

而家係你兩個無啦啦屌香港人肉酸
而家又變左連登仔盲反中國
好撚野

去第二個post 支持你d 「同胞」啦 支那仔
樓主柒到咁你都仲要去繼續延伸

到底你諗野係咪有問題

迫爆搞到當地居民難買野 要排勁耐先買到 呢個係影響民生既問題

蘋果新聞有訪問過東浦居民話突然黎既旅客搞到佢地落街買飯都行到勁遠同曬好多時間

完全係錯哂例子

幫我駁埋咁你有冇諗住點駁返啊傻閪
我而家就係用呢個點打你啊
大陸人去廣東道掃撚哂啲名牌有冇影響人生活啊冇就關我撚事啊佢咪買囉
而家講緊掃奶粉影響到人啊賤種拉埋一齊講
乜撚野幫你駁埋以為講撚左就駁左啊戇鳩仔？

咁咪係囉 你自己都識講係必須品啦
卡又唔係必須品

我冇屌過爆盒 有問題-.-

我係話香港人去日本做港蝗又得 大陸人黎香港就雙重標準

爆盒無問題 不過一爆就係係港蝗
你噏乜柒呀支那仔

我知你啲同胞係大陸買唔到用得既日用品架啦 諗落到覺得悲哀 快啲多謝黨啦

圖入面個條友就真係慘 咁樣比樓主攞黎鞭 你話真係掃卡掃到上曬報紙 全球都知日本比人掃卡掃到影響民生就話啫

香港人去日本煩到人幾時冇比人屌 ？

之前book位單野已經係，你係入面坐左幾耐

咁你入黎柒做咩

你係咪開始痴線 唔記得自己講過d咩

一時話香港人日本掃卡包有問題

而家又話爆盒無問題

睇死你都係見樓上有人講「爆盒」你先知係咩黎拎返出黎講無問題

on9 我玩moz gundam war果陣你仲食緊奶

佢都話佢純踩港嘛 所以語無倫次係正常嘅

我冇話掃卡包有問題 冇話爆盒有問題

我係話港豬掃哂 日本本地人買唔到 係咪變左厲害了你的港

大佬啊，係香港爆卡都係咁買，甚至三四盒好正常㗎哦。何況去到日本見到至愛仲唔爆買？

屌你
我次次去日本都係咁掃雷神啦

其實如果誠哥爆買六合彩會唔會俾樓豬屌買左佢個頭獎

一樣還一樣喎師兄
你理虧左轉話題我都由你
你話香港人雙重標準
咁我又問有邊度d原居民鐘意日日有遊客嘈住曬先

即係窮囉，一個月零用錢都唔撚夠買一包，所以咪唔知咩叫爆盒囉

點撚樣買唔到呀，轉個頭都返貨啦

你見到樓主post 個張相就幻想到日本本地人買唔到咁厲害
個度得幾盒貨仔咋喎 又唔係限量版 你肯定間鋪淨係入咁少貨

掃必需品就話pk 抽卡又要比你屌

有可能賣撚哂 幾日先有得補 咁咁岩又有日本仔要買 算唔算厲害了的港?

有咩問題
你攞蝗去買奶粉同呢d隨機抽既野，點比較
日本都好多人會買一set隨機盒開箱抽，
就因為係日本咁做而肉酸？

負皮俾樓主既

同樓豬呢個弱智交流大家唔覺攰咩

Youtube大把日本仔掃CD開箱文啦
為咗抽自己本命週邊同簽售會入場卷
成百隻咁掃添 你幾時去屌埋佢哋呀？

即係日本人爆盒 下一秒就補到貨
香港人爆盒 就要等幾日
間鋪有詛咒？

好威啊，有玩moz gundamwar

又唔係炒

其實你介唔介意唔好斷章取義，啲人話爆卡冇問題，丫樓主呢張圖既行為冇問題 (你都話爆卡冇問題

但由頭到尾冇人話香港人爆日本其他貨冇問題
香港人掃日本d藥，其實我個人都好反感

所以其實你知唔知自己講緊咩

水樹奈奈狂迷亂棄千包薯片被捕

一名25歲男子福元一輝便為了一睹偶像，將過千包薯片胡亂丟棄在樹林，被警方以違反廢物處理條例而拘捕。據悉福元為了增加中獎機會，於上月豪花約2萬港元購買逾千包的薯片。他取出抽獎券後，便將未吃過約重208公斤的薯片分成89箱，丟棄到神戶市及明石市等6處樹林內，警方透過便利店追查購買大量薯片的顧客而將他拘捕，福元事後認罪，並直認：「很想參加演唱會，但不知道要怎樣處理薯片，只好隨便丟掉。」

呢d又係咩? 買成千包之餘仲要亂咁放
非必需品同必需品分清楚先啦

仲以為你突登開個post黎等人人身攻擊你黎搵存在感
講真 你真係比我仲on9 同d左膠齊名

以為寫埋有圖就唔會俾人屌？

一句可能就延伸到咁遠
你仲厲害啦

咁大陸人都以為你d野有得補貨啦

咁人地又狂掃 點撚知你地冇貨補 咁又厲害了支那國

咁你又唔好咁講
你都係華人賤種嚟
唔通你以為住咗日本幾年就係日本人？
咁我咪瑞典人

所以啲卡就係必需品了 支那仔啲邏輯

呢個ching 講野公道d 事實係有港蝗行為

一番賞五十抽又肉唔肉酸？

資本主義社會人哋畀得起錢唔係偷唔係搶有咩問題

咁關買卡咩事？

樓主真係唔識架喎
你走先，我幫你頂十秒

佢地點知你冇貨補
必需品 都唔入多d貨 係咪香港自己問題阿

咁你咪出去開個post屌個d人囉

條友IQ有冇80

哦原來買咭唔可以買到冇貨架
I am so sorry

依啲咪低賤支那人思想囉

上面師兄話因為有貨補所以掃貨冇問題

咁即係大陸人掃貨都冇問題 係香港d店冇貨補啦

又話人地厲害支那

俾人屌到開巷係咩感覺

其實只要買既物品唔同就唔會肉酸
例如
樓

技窮了
又將必需品拉埋黎講

又黎亂咁比較
補卡速度同補奶粉速度又唔同
補嘅數量又唔同
買嘅人嘅數量更加唔同
而且奶粉就bb 肚餓就一定要食 唔可以幾日之後先食
卡就等幾日再買都唔會死人

你依家唔係純粹踩港 係純粹撐支那

因為係必需品，所以要入多d，預堆周圍既人黎掃

其實你知唔知自己講乜，不如去驗下智商先啦

如果閃卡會比人掃到斷貨
李嘉誠都會冇錢食飯

冇話要入多d 你照入平時既貨 比人掃哂 咪第日補貨再買

但又話人地支那蝗

其實呢度所有人都只係覺得爆卡冇問題，而冇表示其他方面冇問題，所以唔好再咬住點解蝗蟲掃香港貨比人嘈，香港人掃日本貨呢點唔放

我覺得大家既發言係針對「爆卡」呢件事

李嘉誠如果肯掃，掃到破產嗰日都仲有貨呀

所以我覺得佢需要清理一下思路

無奶粉飲咪第日先飲囉

必需品同閃卡仲係唔識分 ？

你唔好驗智商喇，直接入庇護啦

入奶粉同入閃卡個速度你咁都拎黎比較
厲害厲害

銀行爭住借錢比佢印卡
樓主要幾on9先可以咁樣沖出黎柒

佢純粹撐支那
係唔需要條理

我冇focus過係指定既貨物

我淨係講港蝗都有去日本掃貨 (唔係指買卡 玩具呢d)

樓主坐左好耐監？
只要件商品冇寫到明每人限購幾多件
都可以大手入貨 由其係要用抽既野
d日人直頭會爆盒抽 爆到抽夠為止
見識少就唔好衝出黎柒

由頭到尾都係佢自己轉話題
仲要唔知自己轉到去邊
好心就醒水潛啦

江郎才盡鳥
要開始搬龍門鳥

得一張圖

係咪真係掃晒都唔知
佢買黎係自己玩定賣返出去又唔知

點跟

痴線..我一開始就講 港豬掃哂 日本仔買唔到 算唔算係厲害國

從來冇話係掃卡 掃奶粉 掃乜乜77

個post 成浸柒味

咁你自己開個post講啦 搬左個龍門唔會顯得你有道理左架，考試離題識唔識啊

買斷人地奶粉去炒就話姐

stop lo咁

咁你就應該係呢度針對「爆卡」黎討論，因為呢度既主題係「掃卡」

而你亦可以去開po，詳細例岀香港人掃日本其他貨既情況，比大家去討論

你係呢度咁講好混淆視聽

咁而家上面咁多日本人都有咁掃貨
咁日本人肉唔肉酸
如果都肉酸既咁大家都肉酸
咁你就唔好針住［香港人］呢三個字

去掃貨有咩問題 依加又唔係影響到人 自己亂鳩搵住入跟住7左 又要係咁兜 笑死人
根本就係大陸仔仇視日本 咁愛國你就咪上連登啦 呢到比香港人用既

唔太想比落台階呢條大陸仔

無Focus？？？

繼續兜啦

呢度又唔係第一個回po

果陣回應 講開卡咪用住卡做例

喂 應機啦
唔係話無focus爆盒架咩？
自己講完失撚左憶？

俾我捉到又搬龍門
個龍門爛啦

其實睇個數量都唔係好多，有咩意思呢

好想睇你繼續兜 接樓豬棒撐住個飯蓋
大陸仔 曲線撐支那

你再睇前一個po 係上面話日本人都可以成盒掃

咁係講開卡 咪用返卡

即係有focus 啦

我唔愛國 愛國點會用厲害了的國 諷刺

只係要踩港先用果邊既論點

咁嘅思路 仲話自己唔係支那仔

自己睇 第一個回 我係冇foucs過件貨係乜野

上面講卡係回應上面有人講成盒爆

我勸你都係唔好踩港啦， 拎埋曬d on9 論點出黎踩， 你堆踩港隊友多得你唔少

有圖都仲可以死撐，笑撚死我

個post講卡 你話一嘢掃晒
唔係掃晒啲卡唔通掃晒塊地咩，唔好死撐啦

呢個先係第一個回既po

冇focus件貨 係卡定唔係卡 只係講港豬掃哂 算唔算蝗蟲行為

靜啦支那仔

一早話stop 你咬住唔放

係阿 想睇下你條支那仔仲有咩表演

樓主光速儲負皮

大家唔好鬧交 我做個結論：樓主柒左 而家死撐緊 大家鬧落去無意思架

真係未見過比人屌足咁耐都仲撐緊

樓主真係好戇鳩

點睇當年日本班毒撚掃akb d 碟

掃曬咪掃曬lor
係咪未做過生意啊？依家人地冇存貨？
下一個人見到冇曬同啲售貨員講咪又有返lor屌

樓主個屎眼真係好好吊

冇寫限購既野都會有足購貨量供應
就算真係比人買哂都可以預購 商家見反應好亦都會再販
如果係限量既商品店家通常一開始就會注明每人限購幾多件 收錢果條友都唔會比你比錢

【！？】『黒子のバスケ』一番くじを30ロットも購入する猛者登場ｗｗｗｗｗｗｗ

「複数買い」「くじロット」
呢兩個關鍵字隨便係Twitter search下都會搵到勁多日本人出po曬自己點樣複數買同一樣野

係宅文化中 洗一大筆錢去買同一樣野係代表愛
好多宅社畜每個月都會洗十幾廿萬円大量入手丁品
再供奉自己既老公或者老婆

宅宅買丁品自用根本唔會影響到其他人
因為普通正常人對丁品唔會有需求
你話買斷哂再高價轉賣出去就話姐
樓豬

日本人住喺日本日日買一張嘛，圍返咪又係一樣

負皮係比樓主既！

住左日本幾年就唔係華人賤種

關你撚事咩屌你老母

雖然樓主啲comment好染，但又好頂癮 忍唔住追晒黎睇

樓主都係唔好浪費時間開垃圾po喇
諗下比人炒左 轉咩工好過啦

樓主話自己住左日本幾年但未見過日本人掃貨？
你係咪住鄉下啊 老秋大把呢d人喎
另外係ゲーセン都見過有人一口氣夾哂成部機d公仔
個職員仲企係隔離望住佢食花生（如果係限夾品職員會出手阻止）

認真答，
樓豬屌買卡條友無幾百人一齊去買，
亦無令到當地居民返唔到屋企。
而家蝗蟲喺東涌比人屌係幾百幾千人阻住居民，
唔係屌佢地掃化妝品。

弱智就讀多啲書，蝗蟲就死返上大陸，
連登唔啱你呢啲講極唔明嘅垃圾睇。

樓豬柒燃到

你唔好玩啦
日本人唔會？ 咁你住多好幾年先出聲
一番くじ成套同コンビニ訂晒
到開賣日 間間都冇
夾公仔景品又訂晒上網放
都唔講AKB班人為握手卷訂幾千隻最後dump晒啲CD
未見過你就去開下你既眼界啦

唔好on9啦 你見唔到日本人咁做姐
啲日本仔幫AKB48 個啲衝銷量咪又係咁掃
日本人玩扭蛋機 扭極都唔出都會扭到清機架
你唔過去屌柒佢？
同埋佢又唔係掃必需品 你話掃人地啲米呀奶粉就話影響到當地人生活姐
呢啲運氣既野 唔一定中你想要個隻 掃一疊有咩問題？

連咩問題都唔知先係問題

【AKB48】大量に不法投棄されたCDのタイトルが「願い事の持ち腐れ」だったこと

爬完文仲覺得有問題就講
唔好留埋啲垃圾comment

就係依單野 睇完好深刻
依總手法都比人屌過衝銷量
係非常唔健康既手法 對樂壇同fans本身

樓主比人圍屌都重要死撐
你都好肉酸

大家唔好屌樓主了 怕佢頂唔順會跳樓
樓豬禾撐你！

樓主親身示範肉酸

屌你老母。
正一死傻閪

睇你答人啲野都知ON9
真係抵你比人屌啦

樓主不敢面對

不如你講下個問題係邊

傻撚 你去支那生活啦屌你老母

你買閃卡唔會直接影響人地生活呀
搶奶粉搞到bb冇野食

千幾個負評

樓主連爆買同大人買都分唔清

人地掃緊D冇人要嘅野都要批鬥，柒少陣好冇？

樓主冇嘢搵嘢屌 以為自己高人一等咁仲肉酸

有英文字 鬼佬黎

上次去日本專門店百幾人個個都拎咁多排緊隊俾錢

人地唔係買奶粉 唔係必須品
係買玩具 再加抽獎成份有機會蝕都要比你批鬥？

仲要人地有比錢架喎
有小小買下奢侈品都屌？

我上次去飲茶，畀前面嗰人掃哂啲蝦餃，搞到我冇得食，真係好肉酸

到時先算啦
今舖你係柒左嘅

大家唔好咁啦。樓主潛水啦

其實，張相果度咁撚少，買完其他人都唔會買唔到吧

Animate成日有人爆盒喎
唔爆盒點有特典

樓豬柒到
仲要死撐

樓主係咪現實冇朋友 想係度刷存在感

樓主個名都幾貼切 舉嘅例子又戇鳩 俾人直線抽擊直接睇唔到 駁嘴又駁到九唔搭八 十足十環保膠嗰種死雞撐飯蓋同眾人皆醉我獨醒既心態

大把youtuber都掃成十幾箱拍片抽卡啦
又唔見你屌?

幫唔落 樓主潛水算啦

一張圖話曬香港人？
你傻撚左？？！

樓主平日應係無時無刻都諗住點樣抽秤人果種人
一發現到就即刻大造文章果堆撚樣
唔係擺得上黎就代表你係正義果邊架

係咁意俾個負皮樓主 同盲撐位巴打

扮咩老屎忽呀 moz gw

請善用起底功能
佢每個po都係咁上下質素

on9 又一個踩港撚 唔需要point 求其一件事就可以加句「香港人真係好肉酸」

肯撚定假膠

同收數佬玩左32年,你問我答

收數佬追到你去日本？

樓主識唔識分咩叫生活必需品

人哋日本人都係咁買，究竟有咩問題

呢類隨機野
人地都預你大手買

笑撚左 住日本幾年呀 ？

啲架仔咁樣掃貨仲癲撚過香港人啦

又唔係掃人哋日常生活用品，有問題？

抽live喎清😅

買卡一定唔係港蝗，但買藥買日用品就一定係

香港人就係咁肉酸㗎

死啦 以前玩nba卡試過成盒買

對唔住樓主

樓主好慘 有冇手足支持下佢幫佢劣下鳩

樓主仲撚肉酸

抽卡，唔係課一盒盒，一箱箱，樓主一定沒玩開卡

利申：玩開卡

樓主選擇性回覆

你真係要用都無人話到你
中国人係拎日用品高價轉賣先咁黑人憎
仲話bc

啲死毒撚真係好煩
唔抵得人有女

呢啲又唔係生活必需品，你話好似啲蝗咁，紙巾奶粉咩都搶番餐，又冇手尾就肉酸啫

我以前玩遊戲王都喺咁樣買嚟抽

樓主真係慘，開完呢個post又要改過名左避右避 其實樓主都只係衰戇鳩姐，但做人戇鳩又要死撐，但撐唔夠一個鐘就潛水 勸大家放過樓主一馬
睇到樓主好似過街老鼠咁就

點止一打十

好彩樓主話自己係BC仔
咁咪唔計入香港人 唔好拉低平均智商啦弱智

你住日本幾年???
咁有咩出奇
日本仔出手分分鐘狼過香港人
你未見識過就唔好咁講
利申:堆日本fd pkm抽卡都幾盒幾盒上

樓主係咪好運開
可唔可以幫我抽返幾包
其實我都唔想抽咁多垃圾白卡
你肯幫我抽 我以後唔成盒成盒咁爆
我都唔想嫁

都廢事同你講咩必唔必需品
呢點比樓上咁多個講到臭

Block柒左樓主呢啲紅衛兵

確實 樓主真係好肉酸
大把嘢係值得屌番自己香港人 但你今次真係做多咗

樓主真係弱智，盲反到

潛啦柒頭

有咩問題？

為咗抽哥斯達 成盒咁掃擴張包
嗰陣樓主廚房幾大

On9
抽卡係咁架啦
大把日整人都係咁
拍埋youtube添呀

樓主下次有咩戇鳩嘢唔該繼續post出嚟
連登太多假膠
好似你咁真心膠嘅真係太少有啦
得閒俾大家笑吓都好

咁佢哋真係拎去炒喎

而且依d根本唔係必需品
你話奶粉會搞到BB冇野食就話

你真係on99冇藥醫， 日本人住日本要掃貨？

樓主個腦係咪裝屎

草你老母

上面好似都係有條友都係

又唔係日用品，又唔係必需品

屌 弱智仔
根本就係憎佢地啲行為同走水貨

你老母人地正正常常旅行買自己中意嘅嘢有咩問題？同支那有得比？

真係好肉酸阿 竟然用錢買野

樓豬冇呢d會仆街冚家鏟死嫁

垃圾樓主 想係到搵下存在感啫 現實一定冇人理又一個人既廢物毒撚 大家可憐下佢 對佢好d啦

樓主柒咗都要死撐，肉撚酸到

收皮啦on9

樓豬小學生一次淨係夠錢買一包？
樓豬真係好肉酸

「有圖」樓主真係好on9

買嘢都唔撚比 痴撚線

樓豬㭍到核爆

樓主一定係比人買哂d卡自己冇得買個d毒撚
所以就po上黎搵人認同你
好可惜喔

樓主睇怕都係大陸狗 見人地成日屌大陸屄掃貨 就想借啲意抽秤返香港人

依啲卡係必需品 佢買完鋪曬係地下霸撚住條路

中国人真係肉鳩酸

「有圖」大陸人真係好肉酸

改一改, 即刻舒服曬

樓主弱智毒撚

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主真人都好肉酸

拎必需品黎比，已經証明條友on9

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢大表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

買野都唔得，樓主知唔知咩係旅行？

日本仔d野呃貨幣

唔笑樓主on9都唔得

睇下日本youtuber先啦
個個都係咁

樓主真係好撚肉酸
又係以為放人上網自己就啱晒果班撚樣

多得樓豬提點，原來以前狂擰萬變卡機，廿幾卅張咭博一張閃中閃/隱藏閃，都係肉鳩酸行為 我好撚後悔

日本人=正確

啊崇日撚,話你聽, 從前有個日本人掃卡 拍埋片上YOUTUBE

你宜家有無感到好撚震驚? 高尚嘅日本人掃閃卡 簡直就係道德淪亡世界末日

個main point係邊？？

屌 其實卡識買係訂原箱 唔係咁樣散開。。。。。。

樓豬真係好撚7 畀咁撚多人屌仲撐 7小陣啦屌

零討論空間
你不如post ig set private啦屌你老母

炒咩。唔會有市。
1. 你基本上唔可能會買到無貨, 印卡成本低。而且廠商都預左玩家爆盒。所以一定印得多

2. 人地爆盒就一定有稀有卡。即係有最低消費保証。你點炒都唔可能有呢個價以後。除非你買斷。不過我諗你買斷成本遠高於你炒到既價

懷疑樓主唔係香港人

on9到咁

㩒咗封鎖用戶，
再睇最多負皮留言，
個心好治愈feel

大把人抽卡一盒盒咁買黎抽啦
有幾出奇
冇野搵野黎屌

跟風好過你懶威風衝出嚟搏屌 況且我宜家係明正言順咁屌柒你，跟乜撚野風 你平日咪撚比我知道你買一pack紙包飲品，我都會屌鳩你做咩唔買一盒

無人要佢掃真係無問題喎，佢用得晒既喎
你D人永遠唔明爆買既先係最大問題。

如果個位踩港撚唔係樓主分身，真係天生一對，祝兩位百年好合

同水貨佬掃晒d貨 唔同既係：
一個為賺錢
一個係自用

你買幾箱奶粉係比屋企個B 冇人會屌你
你買係拎去轉售圖利 就會比人屌

Btw 作為香港人都睇化晒，有錢邊個唔想賺，屌人果d 如果有機會比佢分一杯羹 ，我又唔信佢地會道德行先

痴撚線，買自己鍾意既野都比你拎上黎講，你又真係幾肉酸

上面話真係拎去炒係講緊大陸人個情況

樓主真係好肉酸 俾人圍插就扮哂縮沙咁 明明好嬲又唔敢駁

樓豬正一on9仔
樓豬都要入左群組先會見到呢d post
所以樓豬都係一條死毒撚

因為日本人買係未大盒
就一盒過買LAW
邊有人玩卡GAME餅卡掃散貨
都ON99

抽卡一向都大手買入 唔係點抽中稀有卡 唔通真係一包一包咁買?
差別只係一盒盒咁買同幾十包咁買

抽一番賞都係前面條友抽到唔抽先到下一條友啦，抽獎就係咁㗎啦，唔通第二條友又屌鳩佢抽到冇哂搞到自己冇得抽?抽得都預咗係依個先到先到嘅玩法㗎啦，毒撚都有logic過你

你理得人買嚟點用，同埋香港人屎都炒一餐啦

條友已經比人屌到痴左線 最後好型咁走住屌

上一句話人圍爐 下一句就唔比人討論自己想起個爐

咁又係既 個個都黎屌佢又駁唔到 係唔開心既

明顯新手

係人都要一盒盒買先會有好野

散貨真係講運

回正題：散貨比人買哂咪又係會Fill返出黎
係好唔夠貨派既話日本做預訂或限買啦

唔通抽一盒粗去一次日本咩

發現d移居外地既前香港人真係好撚肉酸
鍾意亂鳩咁踩港去自我感覺良好，覺得自己高高在上

生活空間呀大佬

人地鍾意，又關你咩事，r曬頭

我係指大陸人有拎去炒
唔好誤會

卡同必需品比 ？

日本Dmk 都咁買

如果有問題日本店員一早講屌柒

但我係日本玩卡大把人一盒盒咁買wo,你冇撚玩過唔好鳩嗡鳩啦柒頭

唔係買野都唔俾呀？又唔係乜野必需品黎

據日媒報導，去年10月有一名32歲日本上班族為了總選舉購入11箱共585張CD（價值約15萬台幣），但選後不知如何處理，便將它們棄置山區，最後還被警方依《廢棄物處理法》送法辦

樓主住日本咁叻叻
知唔知咩叫大人買？大人買い
呢個詞出現，都係因為CD握手投片卷
盒蛋等，經常有人大批買，而出現既流行用詞

我知可能又會話，你d圖無真實來源，無片段係假既

你引用既無實証…

算啦，唔係得你一個係日本住過，得你識日本人架
見識少就摺埋先啦

又窮又毒又要負面思想 好彩一定唔會有女
你呢d劣質基因 唔可以傳去下一代
人地有錢買哂成間公司唔撚比你都仲得
咁中意一人一個唔去北韓？

我十幾年前同朋友買遊戲王卡，唔係一包一包咁買手，係幾盒幾盒咁買

原來宜家先知會比人屌

其實樓主係咪都想買但俾人掃哂嬲嬲豬上來開POST借刀?

唔講其他玩具
卡真係一盒盒咁買
咁先會易啲中特別既卡

樓豬走先 我幫你頂住

救救小日本

人地買呢啲周邊商品支持緊自己喜愛嘅動漫產業
呢啲唔係必需品
掃晒超市百佳啲日用品就話啫
樓主訓撚醒未

樓主好肉酸

AKB48 握手卷
D毒架仔成間鋪一翻貨架都未上就排隊幾百隻咁掃

以偏概全 轉移視線 刺稻草人 牽強比附
乜撚都有齊

上堂聽書啦柒頭
Miss 話等陣有quiz啊

買野都唔撚俾呀

新post ：有圖 樓豬真係好撚on9

下之咩咪又係幾盒幾盒咁買 未見過有人屌佢wo

又唔係買必需品 你話佢買撚哂奶粉 米 就話姐 日本人無左抽卡係咪會生存唔到先

最怕掃鳩哂

炒高價再賣
咁有冇問題？

收返埋佢
無人想睇

樓主真係好on9

拎人地去掃動漫卡黎對比大陸人掃日用品，真係唔知條友係咪on9，你會唔會俾人掃哂啲卡影響你生活呀？死on9

樓豬真係好肉酸

呢個post可以紀錄低
連登十大笑話

樓主俾人屌到惱羞

樓主好肉酸。。。

樓主潛左水啦

Bc仔就走啦。咁睇唔起香港人就唔好番黎。遲d脫歐同may姐攬住本bc過世啦

大j邊個嚟㗎

班支那種係黎掃糧油雜貨等”必需品“ 導致有地區既貨物價格上升及缺貨 我就唔信佢地掃到廣東道冇哂手袋你又會開post屌喇
但上圖啲遊戲定乜春零食類副產品 唔買都唔會死既 只係”奢侈品“ 除非你話佢囤積圖利 咁就另作別話

識分就唔會開post la

連登仔放上黎公審之前
不如諗下自己係咪弱智
人地買呢D都要你過問
搶你必需品就話唧

贊成樓主
買咩都好都要自重
唔好似蝗蟲咁掃清光

見咁多回覆用akb握手嚟做類比，但我覺得唔算係好例子

akb個握券係要上網抽劇場盤寄去屋企，而唔係去門市掃通常盤
簡單講，無握手券投票券呢啲附加價值，搵鬼同你掃貨，除非你目的係為通常盤附送嘅生寫啦，但咁不如直接去生寫舖掃

而劇場盤係記名抽選制度，頭幾輪係限咗每人張數quota
人氣成員通常頭幾輪就爆部完售，即係有類似#499所講嘅限購，就算抽咗都有機會落選
而非人氣成員你之後幾輪抽幾百張都好，都好難咁快爆部令其他人無得抽
即係話個制度本身係有防止到單一壟斷令到其他人無得買嘅行為

另外，投票單通常盤係有附送投票券，但依家抽劇盤或者開mobile mail等方法投票係平過買通常盤好多
基本上唔係要衝速報或者最後手段，都好少話會去門市大量掃，因為成本太高

我提到AKB只係因為樓主提到日本人唔會掃
但事實上並唔係咁 除左AKB我亦有舉其他例子
再證明 搶到其他人買唔到唔係咩罕見既事

日本人要「爆買」/炒賣起上黎 比香港人衰更多盡更多
所以樓主講既「日本人唔會」真係唔好講笑啦

必需品同奢侈品要原來要分開計，學到嘢
總之大陸人買就唔得，香港人買就得

樓豬買唔到嬲豬

我係見有關akb啲討論同我了解依家嘅現象唔太一樣啫
頭幾頁話咩掃盡成個town，熟嘅其實得啖笑
樓豬啲反駁都唔到肉，又無人解釋返akb cd嘅營銷方法
之後嘅棄置行為更加係同論題唔相干

比錢買野都唔比?

有咩問題 課金有愛就得 online game都可以課身家

你係討論區開POST唔比人討論

大把日本youtuber做緊一模一樣既野

所有認同樓主既都係偽毒
買卡當然係大手買入先會中

咁講瘋狂夾公仔嗰啲仲衰啦
仲要個人係到keep住夾唔比其他人夾

仲有啲日本youtuber買晒成個自動售賣機嘅野呀
人地唔洗買？

仲有細個抽yes卡
唔通一次抽幾十張又係肉酸？

?? 樓主借力定假膠

其實卡GAME黎講果度跟本唔算多，
另外，假設係買奶粉果D俾人屌係用黎炒，
如果自用其實都唔係唔得

買股票使唔使自重？一手一手買

日本人都係咁 之前akb

真係全部自己要唔係拎黎賣比果個group啲人咩?
一開頭仲要話"明知無人要..."
自己買比自己會話明知無人要咩? 自己咪要囉

推下先